其實默默咁睇前度fb/ig係咩心態

點睇有女朋友/男朋友
但又夜闌人靜時候打開fb或ig睇ex
好想知道呢類人咩心態

放唔低

無聊八卦

呃正評

睇下佢有幾折墮

係

想睇佢幾時死